‎[A/i] CC [135] 又到左井卡姐嘅季節

笑4

井黎做乜

井井YA

係時候踢罐升羊

把劍先係本體

我都想古戰前升埋2隻野上100

井黎做乜 你有鋼咩你有肥肥咩你有金剛DRINK咩

我想火古戰前幫佢升滿18格LB

全部都有一粒

有個M記包

between企

今次好似已經抽晒
笑4

DLLM又唔幫我打卡

OK下次
提我

準備以後一個月課1 or 2萬羊落去交月費同埋儲井

預計每儲100抽免費抽就可以井一次

BETWEEN虫清好在可以用到樂天PAY
JCB唔收海外 VISA HSBC HK未開3D SECURE

食左個m記飽了
希望下個月有kfc古戰

佢好奇怪
你用電腦browser開同電話browser開佢會有唔同金額同埋payment方法俾你揀

屌你老母

遲左3分鐘 想4

終於有第1把神威劍

今日完全冇野做 古戰就好

個客戇鳩
問佢資料話我問長問短
射返佢去hotline遊花園

又收warning

好呀好呀

比佢聽番半粒鐘音樂先講其他野

中國稼軒環球準備開拍真人版銀河英雄傳說

屌你老母牙

我係楊利偉

又要破壞
蝗永遠都要破壞晒d神作先安樂
屌你老母

我係家姐

hotline有排佢聽

點頂到收工

香港真係好多豬西客

疏

馬達加斯加爆致命鼠疫 可經空氣傳染124人亡

咁撚恐怖

仲使問 梗係刷淫石

前日已經爆左

刷多粒

.gun

刷3粒用咸魚 永續連擊

刷粒子換鋼碎做十天牙

on9 有時間打飛機好過

隻cls wifi強爆左數據無得刷gbf dllm
個倉收唔到3同人jer

有廿幾粒碎了

換晒黑鋼先講仲有幾碎

我乜限都冇要鋼托柒 哈

光劍 哈

笑夠未

阿天 做埋份testing先好走

喂喂喂...?? 我E邊收唔到啊!

光隊收左皮

哈

哈哈哈哈哈哈 扶他

我d金分到底拎黎換u巴好定係換渾身弓好

個經理講日文真係好好笑

3200果塊係咩黎 升2階?

係 要5塊

好難聽 佢成日插d英文係中間 都唔知佢up乜

笑夠未
我連50音都未背晒

收皮未

背極都係得四十幾個
搵極都搵唔齊50個音

真

收皮啦MK

唔知點解佢成日都係好緊張想講得快 但係又LOAD唔切會疾機 講中文都係咁

想用鋼凸六道琴

唔識日文咪插英文囉 笑笑笑

屌你收皮未

kore....this....that...desu

放完飛機仲夠膽串柒我 屌你老母

はい

蟲哥背水水 點跟

尋日團長點名批評蟲佬

我在場

團長:今次古戰就交比你

我同人講好鐘意短髮 栗山未来果種
但佢貼物語 神原果種比我

呀里

tb食屎

ffj有得直接跌出黎
鋼就要刷粒子換上去
識計一定係用ffj

好

我諗過度過都係決定繼續我既2姐之路

見到條友話自己好廢想要戰力就想一巴車埋佢

都係3妹算

而家可以開奧必爆4T
又可以揀做唔做工具人
十天之首牙

我得宙斯 根本冇得揀

4天刃 3光劍 io uk 3奧丁槍 渾身弓

5

尋晚打丁唔知做乜9打左個MVP返嚟

渾身弓果d波係咪又係好撚難跌

因為有人放左麻

我唔記得佢50%有特動比佢一下炸死左

漫畫係咪送大馬鋼
Amazon 1800羊好似幾抵屌咁

係 我都想買

買左好耐

［恐怖填入］今日有巴士車斷支那雞隻腳終於有原圖了！！！！！

唔敢食海膽

買埋俾我

唉我好廢 想要戰力

好似屎

收皮啦成6萬預傷

DLLM隻羊真係索撚到仆街JJ

無 得2萬

索佢jj

索左

唔過一萬

我得8千

係
3隻入面最正係佢

但火屬根本冇機會入佢

有冇人會入十姐

ON9
朕必入

點解火屬會有炎帝牛妹貝熊3隻顛狗

有冇人唔入

我

我用萬聖貝

開4果下爆發力好勁架喎
同埋唔上前都一定塞後備啦

等於多下大濕婆 冇可能唔落

點解羊唔打牌

炎帝唔夠勁啦
係要恐怖咋

到底呀5有咩用

我真人強運

個回血EO都多過佢

我覺得已經好撚勁

開圖鑑

我方陣大SHIT用羊

比起另外兩隻輸出唔入流

我塞火狐入去好過

我仲係用緊最カワ/魔女/炎帝

bd skin幾有時代感 靚好多

窮撚冇錢買

我領域牛妹炎帝覺得已經勁到on99

但係周街都係

你地冇已經夠優越感

我個細號火狐炎帝牛限幾好打

DLLM

我都想買 但咁撚貴

冇得揀都要用架

有錢我買全套

我火狐泳貝限牛u巴劍連到on99

龍女好似都幾勁

我亞古獸用咩都連到on99

我菲莉

係 我買黎打丁

冇火狐冇人權, dllm

我殘忍

哭了

超隻番黎逼佢換咸濕神器

我用鳩達要靠腳色

我用濕破，地底泥

true

唔想再投資落火度

我咩都未齊, dllm

正常人有jer魚都係咁諗

不過羊最高

同我一齊投資風

無雙

我等埋ak終解再決定水定土

六屬都挽

殘忍

同我一齊光光光

我都想玩殘忍 幾時俾狗男女我

kindle版都有大媽鋼

最近見多左野生狗男女
但隻隻都0突

buy

0突都無

等我大風屬有埋140

到時繼續方陣大SHIT

綠色=原罪=無味

係
同水一樣垃圾重課屬

又食左餐貴夾唔飽

CC新手 LM

原來出左公告二姐維持六十秒

我做定了

老細又請食飯 不過又去埋d垃圾酒店食埋d垃圾自助餐 屌你老母賺咁撚多錢都唔請人食番餐好

食屎狗

CC有新人

唔好去食

有無見過D撚樣搵6 7皮 升職到10幾皮
請食美心4蚊餅

我唔請

唔請都還好 最多背後屌你故寒
派4蚊餅要人多謝

兒科d人真係傻傻地。巡房巡到78點冇諗過放工咁

我派嘉頓什餅

盡責

美心4蚊餅真係請都唔食

仲好食

蘿莉正太控

d家長問埋d問題戇撚柒鳩。寵壞曬

淨係睇仔冇問題
d老豆老母10個有10個弱智

自然療法?

唔係
總之乜柒都要問
老豆問完老母問
答完又唔係識 多鳩餘

冇腦唔好生仔啦屌
自己老豆老母又唔識關心 垃圾

成日係街見到啲四五歲都仲坐BB車既細路
我都想問佢老豆老母係咪弱智

我個仔發燒點算?

死撚左去啦

有仔 死mk

病撚到狗咁又問出唔出得院
要吊鹽水又諸多gi gut
屌你老母你咁叻你醫啦唔好阻人放工

兒科食撚屎

成日係家長好似放狗俾D仆街仔係餐廳亂跑

我個仔飲完奇異果水都唔退燒 點算好

阻人收工要燒春袋架

班家長最撚好醫生唔放工
個女厭食又捉撚住醫生講個幾鐘
屌你老母係兒科d醫生有心渣
換著係我屌柒你老味

打死唔做兒科 屌你老母

點解b站睇durarara特別慢 on99

做老人科

好過兒科，d廢老冇人理，多數醫生話乜就乜

廢老:我食鹽多過你食米

對廢青就係姐
對醫生d廢老多數有翻幾分尊重
唔似而家d垃圾家長

我之前係睇呀爺日日都見到d廢老係度屌e生

害群之馬
反正兒科老人科本翔都唔撚會做
做外科學阿茂咁日日屌柒你班仆街就arm

我個仔嘔奶呀e生
會唔會死架

點解仲係兩點半 明明平時jer一聲就4點

我轉介你去外科俾翔睇下啦

d老人淨係識叫痛 幾好做

cfu也懂兒科?

Ok 整完310就整隻黎等泳衣

i like to move it move it
i like to move it move it

D老豆老母on9成咁
醫返個細既都晒藥費啦
建議翔一俾人問就同佢講準備定身後事

略懂

d廢中屋企人乜都唔識照屌柒班醫生

真係好撚on9 個仔感冒問醫生點解會病
屌問你自己啦仆街
又問d報告點。我心諗你條弱智撚識睇咩

笑死我了

點解既

婦科

牙科

牙你老母

營多

日本仔有冇睇電影版胰臟

電唔電都冇睇過

有北川囧子想睇

唔睇垃圾

目前周刊少年Jump上連載的人氣戀愛喜劇漫畫有兩部，《湯搖莊的幽奈同學》與《我們真的學不來》，而《湯搖莊的幽奈同學》除了有愛情喜劇元素之外更兼具Jump賣肉擔當
之前《湯搖莊的幽奈同學》就有動畫化的跡象，而下期的周刊少年Jump雜誌中這部漫畫將迎來重大發表，同時這部作品的版權標記中出現了「湯搖莊的幽奈同學製作委員會」字樣，動畫化幾乎可以說是確定事項了
咪又係白色一條條

山田悠介係邊q個黎

寫リアル鬼ごっこ呢套垃圾嘅人

公司個網放佢同村春一齊 唔知係咪弱左智

戸籍アパルトヘイト国家・中国の崩壊 / 講談社＋α新書
原來日本有d咁既書

【戦慄】座間事件の犯人が立てたと噂の2ちゃんスレがヤバすぎる

點解咁多bl書

BL有市場
班女/gay好肯俾錢

原來我公司有Switch買

好肚餓 最憎飲茶

你買有冇得平?

冇 貴到仆街

d game就有

あなたの四騎姫教導譚係咪咸驚黎

h game有冇

Mario同xenoblade 2幾錢

冇 好健全

日本一嘅嘢真係好睇口味

Mario8果個冇特價 後面果個443

姬騎士

姬騎士x4教導譚

summer lesson

好耐冇試過咁得閒 真係想做野都冇野好做

Odessy冇特價?

奧德賽

最後一抽中オーキス

琴日開i社隻新作
五分鐘刪左

日文版冇 中文版就有

點解我56抽得1ssr?

時事台亂到仆街 波台 五毛 侍俸狗

幾時4

我係五毛

我係毒撚

翔哥鍠=G持西狗=反獨反鍵國

cfu正食屎狗

最後一抽藍左

戰國時代

認同

應該係 是但

我最支持中國

你既得利益者 天上人

我支持日本統一世界

扶dee

INSIDE BIN LADEN’S FILES: GIFS, MEMES, AND MR. BEAN

It also contains hallmarks of any person who uses the internet: copies of venerable film classics like Ice Age: Dawn of the Dinosaurs and Final Fantasy VII, episodes of Tom and Jerry, an IMAX version of Mysteries of Egypt, a download of the Charlie Bit My Finger viral YouTube video, a Mr. Bean episode, and 28 crocheting tutorials—including one for an "iPod Sock."

我支持維京人同日耳曼人統一世界

diu no chinese

How do you turn this off

さん

痴線仲要返多三個月

Nintendo Switch スーパーマリオ オデッセイセット (日本版)
3101.97
好過去搶

痴線仲番工

好撚嬲 岩岩發現隻奶銃得84 點打古戰

可以留返嚟煲醋

你講咁耐都唔quit

我今次冇講

我熱愛我既工作

踢罐

扶仔 ho ball

我隻奶銃得97

最後一抽 哈

我隻奶銃100 但係冇諗住用

禁開佢變彩虹

歐根

ky你含柒啦 以後唔好問我野

對

BTW我都有阿叔

我45抽啦

堅系有up

你諗住點組

屌哂你地老母

諗緊用巴長定巴短好 隻牛真係好撚煩

長期戰應該用番ss蘭仔水狐奶銃

死都唔俾隻pick緊既水火狐我

幾時死

方陣區係咪都係用方陣短開好過方陣冰拳

不得了

方陣得果100%冰拳好細力

射隔離又唔比BBA我

禾都想要水著お姉ちゃん

好想去旅行

希望26號之前都唔好有傻仔抽

我唔想

去

古戰咸魚

一去到日本第1件事就係買張ituns吊命

古戰好似一定有一次

19前就得 我老母19號上機課唔撚到金

之後買張1萬羊等fgo出必得就安全

仲有16萬羊慢慢搣

笑撚4
仲課垃圾pool

係 傻撚左

超得呀 我要千和呀

我下次應該超火狐算

唔搞火隊了 係唔係都上限

開左濕婆r呀婆都上限

好想要呀米拉

我300抽啦

矛水

點解唔俾淫狐我換走蘭仔

好想玩神器

普攻打上限

開左濕上限係幾多

屌梨牙

乜撚都比你中哂 屌你老母

見到動物台有條友成日推隻百合game但係又好煩唔想dl

屌你唔中啊

真係食自助chan

屌你我想儲300井BBA
俾隻神器引左50抽唔中啊

到底我有冇好運過

14,16,21,22,23 1416要古戰 21-23老母去旅行唔係好想去

想去無得去

如果我遲左番去d狗又會發顛

我黎緊兩個超都俾淫器狐 水先後火

痴線合作

用佢黎抆屎

為左古戰已經推左餐自助餐

強無敵

全狐pick 企仲唔課？

3000羊可以搞掂點解要300抽

改名做ユエルの艷布

自己抽番黎先係愛

個up好淫

我要做愛唔要愛

系

4有3
不了

4mk

4乜撚yeah

4金

見到d團友曬命真係想4
點解我咩都抽唔到

Ys 日日比扶翔台主晒

我黑到仆街

長期戰係咪咁

奶牛領域會唔會好過蘭子?

雜種wo

長期賤撚住咁

屌我都想換bba琴但我一甩花都無 笑4

最後應該都係懶鳩乜7都用呢隊打晒

定係換奶銃鳩射好

入啦

奶銃即奧完
放番佢入個閪到

300左都無卡劍

我覺得佢3rd爆都幾勁

井咪有

我同你換狐ok

係咪應該去痴jk換琴

無jer都唔知要劍黎做乜

成班係到晒限

好撚可恥

我就冇得揀
只可以咁樣一拳然後射俾團友

Report左

得我隊水咁gay公平咩

想要漢堡 屌你老墓

想屌卡姐坦克條死氣喉

女老師愛上小學生 教室內「禁斷9次」父母見淫照崩潰！

細我十年已經屌過西

玩膠game學日文了

電話卡送左一個月 爽

我屌 又暗槍

係咪低能

玩百合膠game 愉悅

召集打金分

比多9分鐘我巡埋個島先

我屌你老母又暗槍 係咪痴撚左線

召集半個鐘後啦 我都要巡島

巡完房巡島，人生

歐

玩膠game都lag 是否可悲

都係AT後打 我進度好慢

又出光劍 愉悅

單身30年練到每秒chok27次

Yo

Oh my diamond

竟然有h

好似真係愈睇愈快

打冰皇

8084AFD6

扶他走撚左去邊

等多5分鐘我唔撚等ga啦

請等等,佢丁緊

hand左機

得未呀

得

無團bonus

得就入啦

see5到

扶他開

比埋ky入

咁撚刺激

90F1E590

乜有得復活

俺の運命は、俺が変える！

7葉唔入?

OK

仲有冇人

唔好放大街
放twitter等人好

2個1拳

ON9仔

唔記得開90%

冇既

自發冇

ON9

?

蟲哥呢

bonus

7葉快d開d野黎打下

一死左細佬同雞就on9仔咁

沖涼先

頭先我連120個盾都未開

咁下次你solo

中村明日美子畫長篇百合漫

Hi ot

要刑天

收左工但好撚多野做

即係未收工

收左工咪走
下一個工作天先做

已經走左啦死人冧樓唔關我事

2月先有無雙8......
仲買唔買好

冼小姐Strong hold啦

想井井屋

睇ifanboy腦細炒ipx
聽日要急急腳攞完放

$1 接

我都想 買一送一仲有慢魚反

扶仔請禾食

你買一送我一OK?

窮到仆街

你比錢ok?

而家有團BONUS但我コミュ障 團CHAT唔敢出聲 想4

你比錢我找錢OK

一場6人HL有幾多BONUS?

收到風扶仔炒ipx賺左5皮

35

係 甩左好多皮

佢地唔打光島hl?

我智障

我輕度弱智

7葉同蟲哥幾時開場 咁搞法今個禮拜都打唔完

入錯左火雙子HL一拳超人

勁

r到出年

都話6人35一場 你地又唔撚打

我晚晚唔得閒, 最快都要星期六

葉問呢d正一撚頭

死mk

依家打囉屌

好淫

翔o唔ok

一點

ok

打咩HL 如果唔夠人我可唔可以黎奶下?

有ky先得

我應該開孖Q

翔cfu蟲 3個水天人夠curry3個1拳

好呀 KY話SOLO

一陣等睇KY SOLO

我一點再上黎睇 有無得奶

唔同團

b害

757d

其實章魚點解唔駛ex攻刃?

等佢地奪完位 就有位

唔食加乘

分分鐘要出走求人收留

因為普刃把把都雙技能太勁lo

我都冇話打

ON9我要睇你SOLO

冼小姐請假取機想賺 $8000

咁都要比人串 cls

我依家間公司都唔叫細公司啦下話 director請假都要醫生紙啦

好多地方一日病假唔駛紙喎

能g

我淨係知我老母唔洗

我都唔洗

不過扣annual

我老母鍾意番就番唔番就唔番 好撚on9

遲三個字

D團友太高層次約親都6人高級鞄我都唔好意思同佢地講我想約JK6連

呀波羅咪得

我想整水琴順手打BONUS

我都想六連渾身弓

見親佢地都係約火大媽 唔知咩事

好似好難打?

我見共鬥d人限到150

佢地個個都水天人

我果邊會約既個個170 ~ 190 所以我多數深潛

打火杯易過雙子

10粒大花要打幾多日左右

9

自開加R一星期唔駛啦

個琴有用咩 我覺得招奧好廢

why要整水琴, 用九界唔係好d?

jk加左分 不如打jk啦

老凍好波

黎緊兩三個古戰場都係銃予定 打緊40箱

打左孖Q先ok?

入黎企OK? 個倉收得好慢又想R花

好似係十天可以終之後
唔係幾得閒打唔係做果D

唔夠打

點都好過我用緊個得守護大既主手琴先

ky幫手solo

我入去放clear all咋

我放疊寶

開得？

我放盾同三連

開個共鬥房

點解唔俾人轉SKIN但揀用番舊SD

都係唔好共鬥
冇fd用

25702B

屌你

我開先

即係打JK先?

都話馬Q我地唔夠打 唔係講笑

1855C688 JK

扶他等變左花先恐怖佢

唔係60%咩

屌呀

好撚勁架 你係咪食水先

企鵝 岸J都入啦

變左恐唔到架wo

唔係

臨變囉

咁算
一陣我開多場jk

我真係入黎架啦

入囉 bba auto都贏

人呢

馬q最少都有ky同我打先夠打

CUMMING

我等到花兒都謝了

ky唔入?

F5爛左

4/6到完場

翔輕鬆auto

come幾耐

屌你老企

睇嚟打得一場

5分鐘都打完

根本就收唔到訊號

我卡住左READY

757D

RELOAD得黎都打完

sorry sorry 6號後隻強有番數據先同你地打

謝銀天

面目ないです

next

cfu開?

LOAD完直接見到結算畫面

2g上網牙

翔打左100萬分 點跟

57BBDE2C

yes行行企企就完左

幾個人開始放出去?

1格3G

今晚打唔打 唔使PT

唔好用56K啦

要返工牙

JK一場幾多bouns?

做乜無啦啦比佢特動掃左成隊

痴線佬真多

由十舊屎變左九舊

37一下跌到落特動

一日開得一場

到了 12:00，iPhone X 在先達回收價繼續更新，當中銀色 64GB 回收價只有 HK$8600，只賺 HK$12，似乎銀色 64GB 的需求比其他 iPhone X 型號還要低。至於太空灰 64GB 報 HK$9000，賺 HK$412，256GB iPhone X 的回收價就企穩在 HK$10400。

01693644

12蚊

我開你地打唔打 無公會BOUNS

搵緊亞古獸 等等

睇腦細仆街最開心

唔打

冇亞古獸，

打黎做乜

今個禮拜都無掂過金分如果有人想打打咩都無咩所謂

用0體f5條list

f5左7次

單亞古我得8千幾血好似掂下都會死咁

f5多幾次

7個7次

唔會 打jk反而嫌背唔到水

無人打咁我今晚去踢罐

打馬Q ok

陳立deal

on9

橙被b害

一係岸冷鳩轉會啦

真 果度都冇人打

轉唔切啦

好過聽日都冇

你地果邊唔係FULL左咩?

屌岩岩巴哈濕婆 1血都搶唔到車頭
爆完即刻比人過左

傻仔 我隻濕都未用

扶他功力太深厚

29/30

我隻和紗頭先90%mp諗住依rd放寶石之後濕 點知食左人隻濕搞到我唔知點好

同埋發現我好似放完三連已經無咩用

呢round普攻下round照濕

上限扶 點跟

ky翔清約唔約打大媽 想解3把杖用濕濕

（起左底）輾斷腳內地女樣貌甜美 父母不忍告訴肢已截

我水隊廢到弱智

咁等你過幾個古戰做天人先順手等埋7葉

呢邊仲熱鬧過隔壁

下次合作

我到左單邊方陣隊既極限 廢到弱智

堅系屍屍

我有個天人團友都係叫porn吉

屌你又巨人

又係巨人

我弱智

做乜咁撚多合作

ME2

屍屍我都有巨人隊

-。-垃圾巨人

屍屍不死

咁你打唔打

預計傷9700 點睇

我水隊個牌面明明勁過火 但係一樣on99

都唔知隊水等jer魚好定打定d方拳用雙方好

可以試下既

我地底人 唔好提

水隊不了

有jer魚有武器既話入面用r一樣勁到癲

我入黎睇其他人屍屍井卡姐

合作=半減

ok 禮拜研究下wiki

隻蘭仔奶到盡個領域先打廿幾萬 on9炎帝自己篤五十幾萬仲有追傷

3妹等我

半減都唔知整福山潤定繼續3妹好
忙死

why not both

我ariza試過無濕踢80萬一下 笑4

12月返大陸搵同學玩

我都要回鄉

奶刀 濕婆不了

扶清隊水普攻廿萬
勁過我

奶盡先廿萬

希望把水六道唔好咁勁 淨係打到一把

一次一把ok

水應該都係玩浸死

間撚屌野係咁偏心水唔知把杖奧義效果會唔會係復活或者活性效果

諗起三把狼弓都頭痛

連擊+活性

諗起7把光劍都頭痛

求救 辭左職依家1個月通知期 俾老細玩

點解辭左職都可以比人玩番轉頭

決定下個月半減唔訓砌隻終3妹出黎

我都要終埋隻10先 唔係開始唔到下隻

準備定朽武銀天玉鋼

我3金on9仔

咁準備定碧空

諗住跟一車丁 依家有100粒

草剪剛痴左線

琴日見到佢同下之咩玩膠 邊個黎

咪之前SMAP d人

5色

木村拓哉背叛左ge團友

睇唔出佢43歲

琴日條片睇到我好尷尬 仲以為邊個黎

下之咩真係好 食女都無事

有特權 大撚哂

I will take AM sick leave on 6 Nov (Mon)
黑人問號

I will sick on 6 Nov morning.

true
我整埋第2把訓多陣算

medical appointment?
定佢真係知自己下星期一會病

點解兩登d人成日話譚仔同大家樂垃圾 到底依d人食開乜

大家食J

想番去睇花吻

我好似玩到第8集就冇玩

why

好鍾意睇草彅剛做戲

我見個七海日日推post好有恆心就dl左

冇down就冇玩

如果全語音就正 有時有幾句唔識睇

教我

光係咪都係用兔仔主手IO

？

好想瘋狂刑天

你聽日開始唔洗番屋企

每天刑天多一些

刑天永恒

扶他

流傳在月夜那故事 當中的主角極度M

貼上黎問MK葉同翔

MK葉今晚食女定開房

開房食女

阻住佢地食女

開餐

公開問佢地佢地為左扮毒會認真答你

都唔駛自己郁, 條女自己黎阻唔到

STANDY

NP6

MK葉 NOT FOUND.
Did you mean: 柒葉

笑4 MK飯都話自己唔MK牙

著superdry都唔mk

你識你都係MK

個supplier係咪輕度弱智 買m同xl佢寄l同2xl比我

你個whatsapp壞左丫

電話收唔到完全無得巡島刷EVENT淨係可以上黎9UP 想4

mk先用whatsapp

刑天先番工

扶他先食咖哩醬

仲未食

好貴

on9先自己比錢

所以我食二手

弱者先訓覺

方陣垃圾其實有無必要整卡劍
無加乘得果幾%

冇

我食你食剩果d

方陣搞水托柒咩 搞黎搞去都係咁撚垃圾

聽講整定晒D野易D中

你都玩唔到 是但啦

6號復活

0突做劍聖主手

見你地玩得好開心🤔搞到禾心CC

俾2叉我俾個小號你

買個天人輕鬆玩

2草得唔得

劍性我淨係拎黎共鬥

搞手只求打個和

劍聖用卡jer劍D效果離撚晒譜

如果我有BD SKIN都可以考慮下

@蟲哥

想聽真綾點入手

youtube search

去LIVE

要識歌先敢去live
依家淨係識色彩同翼神

要打call

搞唔掂 要清埋暗島主

頂住先

淨係識哂命

遲D整鬼埋把巴長同銃佢先

MK係咁

今晚打唔打HL

唔同你打

30人HL

又小圈子hey0真毒
無人權

開場果個冇bonus 你係咪開

要靠cfu手把手教

咁聽日先

咩菇咩菇fire

淨係識咩姑咩姑fire

路西法的門徒

點解暗召石咁撚難出 我光都出左成版

等光有利先慢慢刷

光有利我都唔夠打

你光都出左成版劍

垃圾扶

我0劍都未出聲

我同中原麻衣有命運ge紅線

歐夠未

屌你老墓真係有

on9屌你乜都有

絕交

抵制

要怪怪呢度d曬命狗

慘老墓又比人抬出黎

CFU

晏幾時出佢個蘿狀態skin

屌你老母我乜撚都冇

我明明都有課金點解得火兩隻

上次邊條友中章魚 貼出黎

你

吸引力法則

香港明天更好

禾矛章魚 又屈毒撚

地底泥

never lucky

想要更多光劍

你有巴有宙

你有狗男有狗女

兩大辣殺

俾我

屌你老母今次真係扑牆

泰坦換巴哈

屌你老墓又晒

做咩無端端抽

成班狗黎
個個都最少兩隻貴族
得我1隻

fes果陣抽

背水狗抵死 玩殘忍啦

吊你老墓有無諗下岡本企既感受

執我雞 可齒

佢地曬緊乜柒卡姐歐根人偶果陣我130抽1ssr

得番ky清係我朋友

岩牙
你隻廢夜唔識出SSR

睇埋莉夏bb先
井bba戇鳩

原來你真人背水

bba都戇鳩？淫西無雙

個仆街10抽卡jer歐根

我發覺沖涼全裸抽好運d
背水果陣就巡住房絕望狀態抽

垃圾黎

佢真人神威特大

我次次都幾十抽先中1隻

係

下次我準備烈日底下曬住先抽

10抽中左巴哈，笑4

決定下次半減刷爆奧丁

都唔知邊個7頭果陣同我講話呢隻game玩方陣都無所謂玩到尾一樣勁
屌佢老墓

係 仲話光隊好撚勁 屌你老母

邊撚度勁 人手filter?

呢啲嘢通常都係重課天人講

50抽啊老死

屌真係笑左出聲

又內戰

老mo是無辜的

土耳其

我50抽得隻重覆雷神公平咩

重覆召仲無金月

我整埋5妹屌撚死你

佢把神器係五乜撚

我整1叔

5乜撚野

5拐杖

又唔係雷霆公

鬼唔望下個月古戰聖誕開
等你班MK冇得打

輕鬆打

邊似你係屋企都有老婆陪

來互相傷害吧

聖誕要返工，不了

聖誕開六道

你都可以學我開住個moon同老婆過

即係又中wt

原來你老婆係常娥

中咩都要屌

超級馬里奧

但係聖誕我要去工展會

現晒型

假到
工展會點去咁多日

去一日

2000俾個小號你玩 幾粒貴族開左c4儲好天屎銀天素材等解老屎忽

望下個fd list

垃圾跌得個講字

哦, 原來我有

又一個

四方和約

扶清滅翔

我水屬不嬲掛緊佢喎
個ac本身有

你望埋光先

Mk黑又唔玩 得佢先會幫襯我

你都望下我個光先

Dllm

望唔到 del左

全部都係仆街

光土暗風玩方陣其實都算係咁 繼續做非洲人

我合理懷疑你地個個都執左我雞

早過你抽, 懷疑不成立

得me受傷害

佐狗抵牙

宙斯

明明得我5屬方陣

可能遲d好殘忍呢

露閪歐終解

G持

方陣出新武 終解你班友就知咩叫殘忍

差啲唔記得左自己有老哈

要俾晒d超得佢

我井路西

我井晒12宮（女）

搞掂水先搞仇閃ちゃん

水要井 暗要超得 可以一齊做

火風土光wfcbbq

水我唔理卡劍了, 窮撚理唔起

隻game六屬都要做天人
暫時見到得翔清有潛力 可惜佢通常好快hey

on9垃圾驚個個都6屬貴族得我係0
唔撚玩了

蝕一把加乘入U頂2把連擊

翔清棄先定成為天人先

豐儉由人啦
六屬天人都唔係pad咁一晚練成

我2g上網 天人都無用

PAD抽完=玩完

Gbf抽完=玩完（人生的）

睇下張statement

系 搭緊車出ifc

課金好定讀書好

孖Q爭10拳先大成

學屌牆咁讀就可以課埋金

整幾個

投胎

課金好定投胎好

5個, 但諗住突爆4個先決定整唔整埋第5

其實狼弓都未有第二把

記得投個閪當八達通嘟

整咁多

一個都冇